# How to run a Node.js app with Docker, Kubernetes and Minikube

Screenshoot tidak ada, karena pada tahap praktiknya Kubernetes terkendala pada komputer saya. File yang saya sertakan merupakan konfigurasi yang dibutuhkan untuk kegiatan sesuai soal tersebut.